我身體好似到極限 應該用藥？

玩左健身兩年 好似冇再大隻

要用藥突破？

食得唔夠蛋白質

你好意思

要progressive overloading
試下由一日5下掌上壓加到一日6下掌上壓，
你副計好掂，可以去試下參賽，
你本身夠乾身，做到6下掌上壓應該已爆曬肌，油都唔洗上。

我冇做gym都有你咁既身型

樓豬 點練的 好撚大隻

大家都到極限

你點練的

個財仔借錢post

認得嗰對得意波

擺明食得唔夠又圓哂肩 :0)
有冇跟開教練? 冇既話考慮下跟下學下點操

每天掌上壓 ，仰臥起坐 ，深蹲 ，跑步

二百萬外圍嗰個

身高一六幾嚟講
差唔多㗎啦 再練就變小拳石

練左㗎啦 ...... 🥴 really?

好勁

咁大隻

借錢Post條友

係咪驚太大隻
所以每日只做一下掌上壓？

想大隻啲咪做多下囉